<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="de"><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="4.3.1">Jekyll</generator><link href="gesundheitsteilchen.de/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml"/><link href="gesundheitsteilchen.de/" rel="alternate" type="text/html" hreflang="de"/><updated>2022-12-04T15:27:56+00:00</updated><id>gesundheitsteilchen.de/feed.xml</id><title type="html">blank</title><subtitle>A simple, whitespace theme for academics. Based on [*folio](https://github.com/bogoli/-folio) design. </subtitle><entry><title type="html">Los gehts!</title><link href="gesundheitsteilchen.de/blog/2022/los-gehts/" rel="alternate" type="text/html" title="Los gehts!"/><published>2022-12-01T09:55:43+00:00</published><updated>2022-12-01T09:55:43+00:00</updated><id>gesundheitsteilchen.de/blog/2022/los-gehts</id><content type="html" xml:base="gesundheitsteilchen.de/blog/2022/los-gehts/"><![CDATA[<p>Herzlich Willkommen bei den Gesundheitsteilchen. Kommt herein, seht euch um und sucht euch was aus.</p> <p>Ich bin <a href="https://gesundheitsteilchen.de/about">Dennis</a>, euer Teilchenbäcker. Ich studiere  Health Communication und möchte hier mit den Gesundheitsteilchen kleine Storys und Projekte aus den Gesundheitswissenschaften vorstellen. Wo die Reise genau hingehen soll wird sich noch zeigen. Das wird vor allem davon abhängen, wonach mir gerade der Sinn steht. Oder was ihr mir <a href="mailto:info@gesundheitsteilchen.de">vorschlagt</a>.</p> <h3 id="das-menü-der-nächsten-zeit">Das Menü der nächsten Zeit</h3> <p>Auf ein paar Teilchen könnt ihr euch in nächster Zeit schon freuen. Ihr findet bald schon einen Post über Word und Alternativen zu Word, die vielleicht besser in euren Workflow passen (oder auch nicht) direkt über diesem Post.</p> <p>Dann möchte ich gerne ein kleines Projekt mit Gesundheitsdaten starten. Ich bin mir noch nicht sicher, was es genau wird, aber wir werden uns einen Datensatz schnappen und schauen, was wir so an Erkenntnissen gewinnen können.</p> <p>Das ist also der Plan der nächsten Zeit. Es kann natürlich immer sein, dass irgendwas anderes interessantes dazukommt. Auf jeden Fall freue ich mich auf die Reise und hoffe, ihr begleitet mich für ein Stück des Weges.</p>]]></content><author><name></name></author><summary type="html"><![CDATA[Herzlich Willkommen bei den Gesundheitsteilchen. Kommt herein, seht euch um und sucht euch was aus.]]></summary></entry></feed>